如何對付大陸公安在港執法

集思廣益下
其實當我地搵到佢啲身分證同埋港澳通行證可唔可以剪鳩晒佢🤔

學發條橙, 係咁播8964俾佢睇

冇咩用喎